[1Q題]黨鐵月台玻璃，爆向路軌定爆月台

收左站 搵人行落路軌爆向月台 d碎片散到成地都係，攝影效果其佳，又易清理
係月台 拎鐵鎚打爆玻璃 d碎片成條路軌都係 平時d垃圾已經無人掃 仲要搵人落路軌掃返晒d碎片同垃圾走，黨鐵清潔工人都唔撚睬你
利申：想學拍小電影

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.